少女半裸墜樓亡 錄影拍到港警將女生丟進路軌

【新款自殺方法】

推

推左再講

Push

甴近平

831

有機炒車
但推左先

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

用力推

曱甴平

片呢

push

大紀元都照推
我要其他行家出手!!!!!!

Link入面有兩段
不過唔清

咁濛都睇到

推咗先
求fact check

P 牌推唔郁

曱近平

you are fake news

樓豬我同求fc

全世界留底唔該

推左先

Pushhhh

唔係話咩
大紀元唔好睇咁多
中學雞可能唔知大紀元咩料

lau ming

你地仆街啦今次

大紀元

推完
炒車再算

認真大紀元同新唐人 全部唔洗推 會令你地智障

乜料

推！cls

睇大紀元有咩問題 反正星島白粉都係每日最新故仔看圖作文

rip

入list啦30000 個蓄警

終於有人影到棄屍 嘩！ 通古斯大爆炸！

推啊 dllm

雖然敵人既敵人講得上同盟
但呢間野唔好睇咁多
我寧願你地睇番東方文匯
知己知彼好過

好撚多五毛進場 推佢老母啊

推 想知真相
本身一隊green object喺嗰到出現同停留咁耐都已經唔尋常
我都想炒車

明顥P圖

推撚到黑警 冚家剷！

推咗先

Pish

pish

留意兩件發生日期

無疑點

Tui

唔想炒車喎

推 但可以清少少嗎

大紀元有保留

有冇辦法FC?

推左先算

唔係咁明目張膽呀嗎

求more [url][url]只知法輪功[/url][/url]

希望炒車

咩來頭
[url][url]法輪功？[/url][/url]

希望可以整合以類case
翻譯成英文比國際

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

以後見到呢d發生，可唔可以唔好凈係拍片，幫手報消防，救護！救大家做多一步，救人！

大紀元出得
即係黑警做硬condom

一早話係黑警殺人 重fc咩 死左幾十個啦

推先

嬲到麻木了

咪撚係 要幾撚戇鳩 先會仲自己呃自己 戇撚鳩港豬

路軌個個 好似 當時 3點LIVE 影住上白車

可能炒車但都推左先

痴撚線

條片好唔清

有親呢d都係大紀元
信住一半先啦

死黑警 今次咪撚又話低清片信唔過啦

唔知有無炒 但推左先

下咁 佢 係路軌 玩捉迷藏？
定你想講 成條片都係假 荷里活後製？

Sin push

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Captain can't see shit

pishh

雖然好憎黑警
但條片真係梁國雄議員喎

睇左成段片🤣 都見唔到有少女有半裸有對話有呼叫有拖行有丟進路軌？？？？ 不過有疑似有人跳樓亡/墜樓亡

黑警：片段模糊不清難以證實其真確性。歡迎受害者提供資料

PUSH

唔清楚
所以更加要查清楚

咁都唔推唔是人

何解

大紀元？真定假

希望推到有高清片

咩年代，點解仲會有咁濛嘅片

agger

X2

夜晚扔落路軌

考慮下光源好無

同一個人？

你可以咁講
雖然佢反共立場係不容置疑
但有時作新聞作到離曬罩
老少少都叫佢做邪報
大家保持多一倍距離穩陣

大紀元以批評中共當局，尤其是侵犯人權的行為而聞名

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

藍絲鍾意睇fake news關我地撚事

點解依啲片就咁低清

黑警幾時死

現在啲機咁L勁，但次次重要嘅片就鬆郁蒙，唔L係呀。陣間炒車邊個孭飛

比黑警dump落軌的女仔，之後有hk01 live影住佢入救護車，詳情如下：

女 Cheung 張 #理大 公主道 跌落路軌
2019.11.20 凌晨
0115街坊發現黑警“掉個𡃁妹落路軌，之後唔識郁，之後再大喊叫左一聲。”
（兩個鐘頭後先有救護！！！）
0318 傷者由消防救護員送出
0319 傷者持續好辛苦咁喊緊
0320 消防：清醒、可能扭傷、無流血／明顯傷勢

中共想整死大紀元，敵人嘅敵人係朋友

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

上面成班冷氣軍師訓左一排？

果2段片是手足影，手機zoom到最近，狗扔少女落路軌是fact，但墮樓果單同路軌果單有無關連就無人能知

應該zoom到最遠 或者crop左

hk01條live片：

係呀，好在有街坊睇到班黑警點對個女仔。但最後hk01 live有影住個女仔比救護送咗去白車。

乜都睇唔到

真係唔知邊個抹黑邊個
反正邊一邊係追求真相，邊一邊係大話蓋大話
大家有眼睇
最緊要自己識分析

信大紀元同藍屍信tvb無乜分別
當故仔睇下ok 信唔信就真係要諗清楚
炒左車又比對家捉撚住黎笑

推撚爆 屌佢老母閪 快Backup個段！
個女手足喊得好撚慘！ 精神受創個隻 唔知點樣糟質完比黑狗

大家睇睇

有乜可能個人唔清，但張卡啲字咁清

up

下少少重有條片

pi

推推推推推

唔推唔係人

尚德樓墮樓案係17號
丟少女落路軌係18/19號

咩都未知就唔好話講會炒車先

本人覺得如果Police要處理屍體，可運去沙嶺掘個窿埋葬咗佢，又或者經老解運屍上大陸埋咗佢，呢兩個方法都是非常簡單及安全，亦絶對冇人能知，不需要搞咁多大龍鳳，這是理解分析。

希望有除咗大紀元嘅source

發夢時其實係附近聽住，有無記者想知詳細

難怪咁多人唔知, 法輪功原先係邪教嘅資料已好難找到！
想當年返教會, 牧師都將法輪功定為邪教, 主要係因為創辦人李洪志將佛、道、氣功結合, 自創一個教會, 講到自己得道成佛咁, 自己有佛光. 不過李洪志去咗美國收皮後, 法輪功變得愈嚟愈正經, 無再吹捧李洪志, 成個教會無咁神化, 變咗真係練功, 所以近十年無人再講法輪功係邪教, 只有我哋呢班 old seafood 仲記得李洪志啲衰嘢！

蘋果日報2002年曾批評:

筆者曾與幾位法輪功成員交談，有關李洪志的大法理論，筆者不敢恭維，他的《轉法輪》一書；筆者看來是大話西遊，不知所謂。不過，筆者所感覺到的是修練的人健康與精神狀態都一流。亦有人告知筆者，作為一種氣功，法輪功是易學及對健身有效，這是法輪功能在大陸這醫療落後的國土上發展快速的主因。香港法輪功，其實有必要修正一下發展的路向。

Source:

17年後, 法輪功真係修咗發展路向。

幫幫手推：

【新款自殺方法】

呢家有天台一定要set cam

幫幫手推：
【新款自殺方法】

黑衫黑褲黑鞋

炒車都推左先，我信共狗做得出

推！！

啦屌你老母死黑警 要推

哇我屌你老母唔推呢個唔撚係人

Pushhh

大紀元是個好東西

黑警死全家

推推推

推上國際

Fact check and follow up

幫幫手入去推：
【新款自殺方法】

黑衫黑褲黑鞋

p

back up啊黐線

CLS

手圭上去twitter同youtube

大紀元日報的閱讀對象是海外華人，並不是有第一手消息的香港人。

這個報導有99%炒車，大家小心

連登仔麻木了嗎？

推呀

上次被人放火

Twitter!!!

屌
依家殺人唔駛罪
我屌你老母
你睇吓仲有冇機會見到聽日個太陽

永遠D片都係咁撚蒙既.痴撚線

係咪同一個人嚟先

唔怕炒
甴近平

可憐的女孩子

大紀完

推了先

2019仲144P

睇完打下飛機咪算

diu

大家睇咗先
請善用追故模式
獨立思考 唔好畀五毛影響到 依到好多

佢地經常追擊中共同報導未fc消息都好聞名 只不過唔係法輪功咁嘅級數

咁多人死 自然死？ 自殺死
全部唔關警察事？ 咪玩啦

fuck I got so much goose bumps... this is CRAZY!!

721831101111

屌 推啊

推到大家睇睇

唔係話畀習派收編左⁇

好想出力推

又要嬲住返工

大紀元俾人放火，佢查都唔查就話係中共

輕推

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

推左先啊屌

仆街
唔撚係呀

今晚要貼嘅連偎資訊

有片喎
連登P牌自己口噏噏又推
Facebook page 無證據但自稱係知情人士又推
有片反而唔推

屌啊

推爆佢

唔撚係掛

大紀元依家真係要日日睇

咁又點啊仲淨返幾多反共報章
平時佢D料fc左先信咪得囉, 次次大紀元見都有人彈出黎
敵人既敵人就係朋友

好撚正義既警察喎

雖然改圖技巧好撚差，不過超好笑

核彈！？

屌

pushhhh

推吖屌

crazy

睇直播個女仔送左去醫院喇

推 為什麼可以咁推人落軌？

幫幫手入去推：
又黑衫黑褲黑鞋【自殺】

照推

lm

唉，香港人係咪習慣左有香港人死

警甴: 無可疑
連登仔: 未 fc + 大紀元 = fake news = 唔駛理

We Connect

我覺得中學雞反而仲清醒。

我呢個廢老以前都會對法輪功有偏見，因為當年不是互聯網的世界，對法輪功的指責非常嚴重。

1999年法輪功，2009新疆，都係輿論導向是邪教，暴徒事件。

再看返今年中共對香港的以暴制亂的定性，難道你不會反思過往你所接收的資訊是否有錯誤嗎？

係，比外國傳媒睇，然後強烈譴責，然後.....再沒有然後

甴近平要推文。

推

殺人兇手一個不能放過

再補充多少，當年我對法輪功成員被活摘器官，是非常抗拒，感覺假到不得了。

但這些年來那麼多軍人，醫生，黨員出來作證，再加上最重要的是薄熙來王軍事件，證明真的有活摘器官這件事存在，你就明白法輪功確實被中共多年超限迫害真的存在

推，求沉冤得雪

推左先
好過無人關注

我呢個廢老以前都會對法輪功有偏見，因為當年不是互聯網的世界，對法輪功的指責非常嚴重。

1999年法輪功，2009新疆，都係輿論導向是邪教，暴徒事件。

再看返今年中共對香港的以暴制亂的定性，難道你不會反思過往你所接收的資訊是否有錯誤嗎？

嘩你冇嘢係嘛，叫人睇文匯？你係藍絲嚟嘅？！

大紀元唐人好多都有片有圖有真相，如何判斷由自己決定。

文匯大公擺明是中共的喉舌，睇嚟把撚啊。

係咪真係錄到
可唔可以幫手推全人類

路軌果張相應該無扔落去既 係喺路軌捉到

好人一世平安

全部都係撚樣！

唔該大紀元 新唐人既source標題請詮明
成日搞到炒車

推去俾外國睇

推咗 再睇

仆街甴近平

推！

推左再算

就算明屈都照推

大佬仲蒙撚過360條片 抄登仲係咁撚樣玩埋d無實證既野 自己玩撚死自己渣

行得太前你地接受唔倒啫
大把人岀黎做證人話啲料係堅

半祼墮樓冇可疑都有哂相都fake?

推左先

炒車又點？？
我地就係要人出來證實，或者查呢件事

炒車撚死開啦

希望抄車

Pish
我無嘢講

推呀屌！

係一個瘋狂既地方講真話係會俾人當成瘋狂

如果係假，麻煩事主出嚟澄清

Back up and push

記者會呀

tui

推左先講

假撚到仆街

推再先

其實點解你地希望炒車， 唔係已經認為黑警會咁樣做咩？
依家有埋証據唔係最好咩？

大紀元係現今世界上最有公信力最有規模嘅中文媒體!

先backup

炒車又有咩好怕喎

大力推！

推到有其他source

搵佢地等於報警 要搵就搵st.john

希望炒車
唔想有手足死

推大佢
屌你老母

對鞋

推左走右

放多啲fake news啦
外謀 依加炮轟緊依點

P.s 深藍黑

推 希望本人出嚟話唔係佢

就好似中共打壓香港咁
我地係搞港獨假新聞黑記
你覺得大紀元唔可信
會唔會都係俾中共影響左

Agger，大紀元可能有啲誇大咗

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

仆街死黑警！！！
推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推到媒體報導

睇睇

p牌幫推

太蒙

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

721

媒體有立場，側重報導自己立場的新聞，全世界如是。

當然離公信力還差一段很大的距離，

但在紅媒充斥香港的今天，他的視頻在這幾個月確切地影響香港，影響海外華人是毋庸置疑的。

又殺人

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

push!

推咗先 等fc

希望係炒車
等警狗FC

番名睇話係扮黑警
手頭上未有資料
當時只係掉垃圾
會跟進

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

殘疾歧視

真係好笑
有人話點解認定左係黑警做，要望炒車？
係因為香港人到依家仲係有良知有良心呀仆街

推啦

港豬係咁， 自我蒙騙

手圭

求Fc

Wow

backup

上熱門 還公義

阿媽係女人

推下無壞

痴撚線 同我講法治社會?

狗治社會?

醫管局：無被捕者死亡

因為死咗嘅 個差佬就唔會話佢係被捕
求其作個死因 話自殺無可疑
未死嘅 就一定會話佢被捕 拒捕

屌你老母
日日作新聞 發假新聞嘅港共政府
有咩做唔出

推咗先 等炒車

屌你老母推呀

大紀元
信住半成先

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

一推再推

點 fc 呀

手土

拍親d重要野都av畫質

真係好撚蒙,點睇啊

Fced

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

點撚樣睇呀

1124 投票

唔理 pish

P

甴核平

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

救護比佢地屌走左

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

721 85 811 831 101 1111

法輪功

借位

我地好似有樣嘢無做？？

有原片可以執清

推呀 屌你老母

???????

曱甴王

差緊分幾鐘前嘅片 完事之後先拍 炒車機會好高

呢單嗰晚已經有相
仲懷疑係咪死左人 因為有紙皮遮晒佢個身體咁

乜都睇唔到,究竟睇咩???

記得投票不過
制度內只有假民主，可以DQ可以舞弊

721 831 101 1111

推
死黑警

點解大紀元敢講呢啲

投撚完票喇 推呢啲啦

Wa

。。。

回帶
黑警衹暴製亂

推咗先啦

屌
仆街狗